地產牌 點樣考

我個朋友佢想考地產牌

佢呢就返寫字樓工嘅 佢想喺放工時間考地產牌有冇ching 可以指教

人力資源好似有

我想問乜嘢叫做人力資源呀

你的朋友

上網買

Google 人力資源

留低你tg 比資料你